好憎啲人用咁既態度覆whatsapp

唔知大家身邊有冇啲咁既人
whatsapp搵佢可以隔成一日半日先覆
雖然都唔係啲咩緊要事
但都唔係hea我hea到咁架
仲要有時隔左一日先覆我一粒單字
見到真係想巴車落佢到
不過呢嗰係最好朋友
唯有忍

咁咪隔2日覆個 睇下佢咩反應

唔好太上心 你會開心好多

你當佢最好朋友 佢當你係隻汪汪

渣ga 我上個月whatsapp 佢，佢今日先覆

有咩問題
你估個個都好得閒係咁玩電話

whatsapp 之類咪就係俾你可以遲d覆，一次過覆，你要人即應你應該打電話。

咁都好過不讀不回

最慘係 呢d人同你出街又機不離手喎

所以唔再係fd

佢真係得閒到成日上堂同開工都玩電話

我同啲好熟嘅fd成日hea覆大家，因為會得閒約出嚟見下，有晒默契，唔會因為遲覆信息嘅嘢而介意

雖然唔知你地有幾熟，但其實唔洗咁上心，hea覆好過唔覆